埋土之戰 拎黃牌嘅手足 最近點？

佢冇得出境 去外國避唔可行
佢心理壓力大 經常覺得自己俾人跟 唔知幾時俾人清算
佢唔知自己下一秒係失蹤 墮樓定點
遊行佢照去 但係好唔忍心自己要變返做和理非
究竟有冇人心情同佢一樣
定只係佢太廢 根本未ready好同呢個殺人政權搏鬥

佢好灰
佢應該點做？
有冇人可以屌醒佢

做個有良知嘅人
自己覺得岩嘅就繼續做

推我上熱門！有份發夢玩打理大戰遊戲嘅人同我入黎

好驚

做和理非就和理非
唔好灰心
最緊要自己嘅安全
和理非都可以好多野做㗎嘛
出唔到嚟嘅可以網軍
感謝你哋咁勇敢

Condomed

希望大家都平安